可能係第一個搞台獨的人

個個就係雍正啦，講明中國（清）自古以來都無擁有個台灣啊

主張棄台的康熙皇帝認為：「台灣屬海外地方，無甚關係；因從未響（向）化，…」「台灣僅彈丸之地，得之無所加，不得無所損。」「海外丸泥，不足為中國之廣。」（見《清聖祖實錄選輯》）

順便講一講，台灣最先受外族統治的係葡萄牙人，西班牙人，荷蘭人，咁佢地係唔係又可以大叫台灣自古以來屬於佢地

延伸閱讀

國際文宣好需要大家 -
每POST更新24/3

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
#StandWithHongKong

Save12HKers

boycott the 2022 Beijing Olympics

BioT - HK

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127
27

Twitter本日推薦 每日更新
Save12HKers

黃色經濟圈 - 海外新聞

支國 - 笑話路線

東突

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Tweets大合集:

ＲＥＤＤＩＴ

懶西方法：

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

j

推

s

push

P

pic

召喚simon哥

大聲D自古以來哩計台灣係邊個的

so

咪係台灣人架囉

op

的確，中原王朝統治台灣嘅時間始於康熙，比西域同吐蕃時間更短

midis

Kale

#屯門
1845 #景榮樓
5隻便衣上樓㩒低1男子 並塞左包野俾佢 指男子有毒品 男子大叫咗唔會自殺 附近7-8隻PTU狗
Source: 屯門安全哨兵 ()

⚠️2032更新⚠️
何xx 已有親友律師跟進
Source :

-----------------------------------------------------------------

最近，哨兵的人愈嚟愈小；
講緊的唔係主動影狗隻的哨兵，而係被動報料的哨兵

大家都知而家香港好危險，周街都係畜牲，而家已經講緊會清算理大登記手足
一個不留

可能你影一影，你就救返人一命，因為你令到個受害者有機會召喚到畜牲傳心師(律師)，減少受害人受到的傷害

依次推廣的唔係抗爭現場的哨兵，而係日常生活中要做的哨兵

香港未日期清算好嚴重，畜牲有機會無聲無色咬人
無人報，長時間無畜牲傳心師(律師)，可能會加強咬死的機會

不論返工，返學，放學，放工，放飯，出街，買餸
總知你係條街見到有人被咬走，你去報哨就可能已經幫到手足，而你都係一個合格的哨兵

如果有見到有人被捕影影相唔會好難，可以報去＂被捕人士關注組＂，

被捕組 - 拘捕報料 Bot (Telegram)
@YOUARENOTALONEHK_BOT
需要的係：時間，地點，相，無相就要特徵

另外再介紹報哨Channel

（已知暫停運作）

————————————————————————

地國都是中國的！

hk

cfu好耶

nice

所以台灣點自古以來屬於中國
支共食撚屎啦好嗎

又讓

GFHK

國安法適用於全宇宙

中国歷史科教科書有嘅時間都計

睇

台灣史犯緊國安法
雍正都犯國安法

因畀

推上熱門!!!

郁

You Right

究竟有咩地方唔犯国安法

冷

追溯到盤古初開！
實捉到你

科車

都係唔撚夠耐

肚

家

goggogogogogogogo

炎火

諗起台灣有個廟入面有個荷蘭公主

熱門3了

外太空

推happy konger

捉返雍正出嚟鞭屍
出國際通緝令

咪同依家港共話過往政府官員錯解基本法，香港無三權分立一樣。

「前朝皇帝及官員對歷史認知不足，對形勢錯判，應當撥亂反正，中方重申台灣自古............」

喂呀

比大家知多D台灣史都好
同埋睇完記得推下國際文宣

因為歷史的解讀係屬於炮彈的大細同拳頭的大細
同埋支共無恥便無敵

埋

习：清已滅亡！

小粉紅藍屍睇完應該變咗咁

之後

因為佢係支共 佢想侵略嘅地方就係自古以來

高質

荷蘭人早登陸台灣果啲我知
但估唔到清朝皇帝都提及過台灣（不過係唔想要咁解姐）

Push

佢哋只會話「滿清撻子亂我中華心不死！中國從來不是滿人說了算！」

地球係習帝創造㗎

推，希望巴打唔好嫌kongner啲片太長而唔睇
學到好多嘢

㩒錯不推

係啊
其實台灣歷史來講，支國真係無任何的理由統一台灣

翠駁唔到

自己去讀歷史要仲多時間
有人講歷史仲嫌片長就算個條友都無心睇架啦

但之後即刻跟住一句「皇考聖略神威取入版圖」

重點係 古未屬中國
所以共狗的主權合法性係邊
講早又唔夠人早

呃...依個唔計！

反正自古以嚟就係我地架啦乜乜乜

當朝共產黨大統領、同埋國民黨總裁蔣中正

推
史實

戰狼: 當時既未解作原本

N
You miss the n

而家都係盡勸身邊啲人睇
雖然成效甚低
開始理解點解抖音會咁heat

happy corner

當年清廷攻下台灣之後
朝廷中主流說法係棄台

如果台灣本身就係不可分割嘅一部分
就唔會有棄留之說
所以根本就冇當過台灣係一部分亦唔覺台灣好

如果施琅冇上奏 康熙分分鐘唔會收台灣

第一個搞台獨唔係鄭成功咩

腦殘者藥石無靈果類假圖

雍正已犯國安法，建議黑警搭時光機返去清朝拉人

強國解讀:自古到未來都屬於中國

kongner 高汁

祖國荷蘭

中國既自古係由幾時開始

唔係明朝已經有咩

召喚雍正

up

依家大辱華時代
雍正辱華

支那人：睇唔到 睇唔到

最後一個對台灣有無爭議主權嘅非本土勢力係大日本帝國
就算中華民國對台主權都係有爭議

好有心，留名

自古以來

收皮啦肥翠

收到風中共發明左時光機準備返去捉雍正

支蟈四大發明偷呃拐騙你估浪得虛名？